白色長van係狗車

比大家參考，今日石埉尾見到，揸車係蒙面黑社會，
車尾有一張綠色貼紙。
另外今日係tg gp見過一樣嘅車係灣仔出現。
大家以後小心